點睇有猁狗認為曼聯可以幫佢地阻到鏝城拎冠軍？

留力打吡

靠李城

留力下季騎撚住猁

落棺蛇

笑撚到我濁親

點解有獌狗認為自己個隊可以簡出唔出力踢曼城好？

出奶力踢贏到？